如果買咗LIHKG+又俾人bam咗會唔會自動cut？

admin解下話

你試下買完post gym佬BAM圖咪知

錢已袋 理撚得你